大興行動基地疑傳出刺鼻氣體惹示威 事隔一年再多四人被控今提堂

去年10月有網民質疑警方於屯門大興行動基地進行催淚彈測試，導致刺鼻氣體四處蔓延，過百名市民前往基地抗議，其間發生警民衝突。事隔一年，再有四名男女被控非法集結等罪，當中包括去年屯門區議會選舉候選人張贊華。案件今於屯門裁判法院提堂，辯方要求押後案件，以便索取法律意見。案件押後至12月22日再訊，被告獲准以2,000元現金保釋，其間須每周向警署報到。

早前已有26人被控提堂，相關案件將轉介區域法院審理。

普通非法集結，為乜搞上區域法院

cls

想告暴動

暴動金手指

喂大佬 幾十單非法集結上晒區院判埋監啦
為乜搞上區域法院都講得出